香港經濟係咪真係咁差？

發覺好多野多左優惠，人工又冇變，咁變相生活質素提高左。

正

關我鳩事咩 賺完又唔撚係落我袋
少啲人條街不知幾撚好行

無再食集團式餐飲，轉左食小店
無再係連鎖店買衫，轉外國網買

Push